支持熱城邦清算陶傑

清算你係道理
放過你係我大方

想睇陶傑撚熱狗

諗起都興奮

清算左咪冇得抄佢啲文整圖囉

說好的，當見到十九才子呢個賤人，我會向佢吐口水。

口水在那裡？

飛釘

人地一早已經冇事啦